發夢見到次次夢遊完都排大隊

不如出發時大家買定幾張打機卡係身
唔駛等夢遊完先丟散銀
留一張自己用
其他就放係機頂跟機

或者有其他方法？

想講好耐單程飛唔係淨係部機有得賣
你去客戶服務中心同佢講你要去邊都有得賣！！！！！！！！
次次見到部機排曬長龍然後客戶服務中心一個人都冇

都係一個方法

其實次次夢遊都見到大家好有心
大家都會買多幾張
但同時process time 又長左

我下次去夢遊會出閘先買

如果每人都有幾張係身
夢遊完放低打機卡就得，快好多

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。